鄭文傑送左個大核彈比香港人

按照佢資料提供既話
應該有好多手足被送中之後比大陸公安打死
再運番屍體落來香港，造成一個假象

所以我懷疑好多死左既手足又或者彥琳
係比人捉左上大陸受苦

例如：墮樓 浸死

大家共通點：全部無流血

push

死者啲家人朋友同事呢

佢呢個係喺大陸開完會再揼骨，返香港出關時被人扣留。不推文

但佢係被中共秘密警察嚴刑逼供，屈打成招

睇字都想喊

死者多數係獨居冇朋友同家人既毒撚

都係比人捉左上去
我懷疑手足既死
係死於毒針之下

我見彥林死係海邊
之後被人發現左之後好心急將佢火化
而唔將佢驗屍

因為佢體內有致命既線索

D公安好撚變態
鐘意聽Beyond 大地
但又做得出集中營既行為

Hi Sir

但個最重要嘅問題係就點解要捉陳彥霖
why her?

講緊個事實，你自己查原文囉，樓主嗰個真係有誤導

但中共真係有跟蹤佢，盤問手法好狠毒，根本就唔放英國在眼內

平反! 埋土投降既手足唔係懦弱, 而係負責任既表現

你係咪痴撚線呀？掃黃係關口掃架？

咁快有隻三毛扮各打二百大板維穩

p

洗乜捉返大陸呀，係狗屋走出嚟嘅都大把嘢爆啦

點解唔直接係大陸處理屍體，當失蹤人口就算
要搞大龍鳳運返落嚟扮自殺？

其實唔係全香港人都知咩
真係當香港人傻咩

答

問題其實不在大陸公安
而係黑警捉人>輪姦>送中

無香港黑警呢個第一步就唔會有死傷

因為捉佢果陣無寫過佢有離境紀錄

其實佢係要你知驚

真正既核彈係如果示威者高舉鄭文傑做資料來源
當藍營要攻擊、質疑，就幾乎係拉緊英國落水

咁咪當失蹤人口一直搵唔返囉

死黑警殺人強姦 屈落公安到

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

我就唔喺文睇到樓主既推理，反而覺得好多都係香港境內被打死，包括廢之前既新屋嶺同第二酷刑點將軍澳警署被黑警同解放軍打死，之前新聞都影過好多次將軍澳警署有棺材抬出嚟，當然新屋嶺廢左之後都有機會送上大陸

盡情屈五毛啦

推

英文原文冇話係香港人
我覺得係大陸手足

你係死者家人同事咁講咩 佢都要飛返英國先敢講

高鐵站捉人叫過雞
一係攞撚住偷拍片，一係攞撚住佢袋精

應該兩邊都有，不過大陸仲嚴重過香港

共產黨就係咁做野

經過李波單野之後，仲唔信有機會係香港手足

又係典型港豬 賣 account 畀一毛既案例

BLOCKED

係西九奶野 算被逼送中 除非你當西九站當割左比中共國

屈囉傻閪，又唔見你喺「人權法就過，快休息」post、「守誠信唔裝修360」post「反mk、童黨」post力戰香港01分化五毛，收皮啦

Push

根本就係咁

佢講既因為示威被拘留似係 自己on99番内地被捕果d 唔知有無理解錯

同一時間咁多人失蹤會令人恐慌，但自殺至少有屍

其實好撚恐怖

已經有送中

有計劃genocide 毒撚

早兩日見有巴打講佢除過口罩講野
可能比人當左做大台拉

可能係專登播俾香港人聽

推咗了

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

記唔記得邊個高秀蘭
將軍澳發現7日個頭變白骨果個
可能佢係其中一個俾人捉返中國既人

你估嗰啲朋友唔驚上身嘅？

Pish

Sor 覆錯

又block一條五毛

上咗去點解仲要特登運落黎？
驚冇人睇到要運多次？

英國連自己領事館嘅職員比人咁撚法都仲要奶共
可唔可以做啲實事

沒撚錯 幫黑警洗底
佢地兩班人都有做到

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

天水圍個15歲仔就係父母雙亡
有好多前線同家人關係唔好（藍屍父母大把）
而朋友同事未必好close

就算身邊人想追究
都唔知搵邊個
加上有關部門一定會對屋企人落手（恐嚇威脅之類）

好恐怖

同意 樓主唔好幫popo推卸責任

一定要推爆

都殺埋, 而家係全蝈之力嚟打香港, 殺你十萬八萬好閒!

王婆婆

都冇用啦英國佬奶呀奶呀奶

psuh

鄭生係咪政治庇護緊？

根本你知我知單眼佬都知

唔係咁既意思即係可能一直有手足被帶去大陸，如果按鄭生既觀察，但之前理大有d被捕者被人帶上東鐵都已經係送緊中

有沒唸過失蹤個班人係集中營入裏，用呢班香港人做實驗，以新疆模式，睇下有沒思想上改變

有一個疑問 公安大把嘢可以告到佢番唔到香港 點解淨係屈佢叫雞 15日後仲放咗佢返黎

“Then I saw around 10 young “criminal suspects” who were receiving interrogations in the centre. They are all handcuffed and in orange prisoner vest. When I walked through the corridor, I heard one voice shout out from one of the questioning rooms: “raise your hands higher! Didn’t you raise your hands and wave the flags in the protest?!” I guess they were torturing Hong Kong protestors.”

佢要提供90%既真相同10%既疑點比你
你知道係真, 但係證明唔到係100%真

我都想知
你殺10個8個就可能冇事
如果有成百人以上唔見，應該點都有家人朋友出黎（網上出聲搵人）

唔會掛，要幾智障先會當佢大台呀

推！！！

hi sir
人地係領事館派上終國工幹被扣留
之後仲要人格謀殺
三毛想抹黑？

捉唔到真正既五毛打手，就屈毛，佩服

香港人應該唔會咁易妥協，所以先被被人殺死

pish

開佢地電話，睇下咩背景，專搞啲單親，無乜朋友嘅

以中共嘅智力，差唔多

真相......

屌，active又唔保護自己就有機會
搞狗係咪要confilm佢有打過人先係target, 著過衫咪姐係target殺得lo

同埋可能佢講過，做過，見過某啲事比人bookmark, 然後就落水

根據我表哥（廣州警察）嘅講法，嫖妓如果唔係當场斷正，根本入唔到罪，亦從來唔會事後拉人。

所以佢根本係因為政治犯先會過關抓然後屈條罪。

所以點解次次棄屍都好似已經死左一兩日咁
又無血又變晒色

其實大家各自分工，唔使分咁細
只憎popo係冇用

Poly啲狗根本係公安！

個腦煲青蛙煲滾左，聽咩都唔會理啲內容
所以你話同啲爪牙講道理有咩用

冇咩方法搞大佢，要搞英國同美國議員幫手？

要搵

彥林時間上難d,假如cctv度出現既係真人

push!!!

推爆佢 趁人權法仲有回響

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Twitter link

推呀屌

所羅門已經知道鄭文傑單野

必須推

如果有睇晒鄭文傑FB今日公開嗰成段文字紀錄，絕對有理由相送已有好多人被送中盤問，彥霖係其中之一絕不為奇

鄭文傑成部手機所有telegram, whatsapp, facebook同contact list都被倒晒出嚟，咁大陸捉得一定數量嘅人，國安就會有大量需要跟蹤及調查對象，好多人見到有手足比便衣綁架式拐走上私家車，可能就係咁嘅原因

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

可能彥霖派文宣時俾人影相起底，跟蹤之後落手

唔推唔得

放血+急凍

我覺得理大一役最大問題係有人「拒絕討論/思考」

可以追文，睇我講過既野

要推比外國人知

Gay巴 亞巴
出返黎查案！

真相係點都好
呢單嘢一定要煲大

請所有鍵盤戰士全力Twitter FB Reddit

死晒

:。

冇用，鄭文傑自己話係11月「被辭職」，仲要依家唔知喺邊度(冇講過喺英國)尋求緊庇護同過返正常生活，但就冇感覺受到足夠保護同支援.....即係話英國根本冇比到佢任何幫助，今後只能靠自己

所以佢依家喺唔算完全安全情況下咁詳細公開成個被拘留過程，都真係幾勇

After cancelling my missing person case in Hong Kong, I fled from Hong Kong to the third place, and started negotiation on the solution and severance package with the UK Government. I was asked to resign on November 2019 and which ended my roughly 2-year service and employment.
I am seeking asylum by getting right of abode and landing work and study opportunities. However, I cannot do much without concrete support. I am now vulnerable after seeing no concrete support and protection at the moment. I shall try and make a living myself and try to seek help from civil society - I sincerely hope the civil society can assist me in returning to normal life and re-entering the labour market, as now my future is still uncertain and insecure.

只要popo一聲冇可疑，根本個死者叫咩名係咩樣都冇人知！家人一直找尋失蹤者，卻不知道今個跳樓嗰個原來就係自己親人。

所以大家目擊自殺案，一定要影清條屍個樣，起碼有機會幫死者搵返個身份。

點解要運返條屍落黎？

CLS

佢喺原文分得好清楚
“Mainland protestors” “HongKong protestors”
有講明大陸手足同香港手足

點解要送翻落黎咁弱智

如果係咁 大把之前嗰啲集會主持畀人捉曬啦,照計,點解要一個完全冇background嘅女仔...

核咩爆
根本藍黃都默認晒
有咩符

玩慢性放血。殘害你班人。
中共慣常手法

我覺得運屍體返香港有啲多餘，以大陸佬做法係賣器官，應該香港發現嘅係真係係香港先姦後殺（女仔），同鑑生打死（男仔）

係咪特登調查過佢冇乜屋企人support諗住殺一警百 ?特登將佢變裸屍係等啲後生仔驚㗎咋wor (即係其實如果要殺一個人唔使做到咁樣)

所以係俾特登全部港人睇，你再出既下場，但香港人好勇，照出去救理大

係上面打死左就咁放係度咪得
大陸咁大，都冇人發現
仲要搞嘩多野送返黎香港
咪玩啦

你睇完呢個你就會超級明白點解咁多浮屍

我覺得係要為咗嚇啲後生仔

點解要送中殺再運返落嚟多此一舉?

yes
好似彦霖妹妹會咁樣，其實就咁拋落海，冇人知佢唔係自殺㗎，但佢就要特登將佢變裸屍，等大家都知道佢唔係自殺

S

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

送上去盤問、調查....
殺後求其運返條屍落嚟(唔使係同一人)，消咗個人口紀錄佢

F

召喚班白警國師先

記得....

又係將軍澳.....

up

但我唔明 點解鄭文傑無直接否認自己叫過雞，只係話，唔想將件事關注擺落嫖娼因為呢個係中國想focus的，佢只係重申無對唔住愛的人和屋企人
唔通真係中國屈佢迫佢拍片？

如果運得上去，又何需將條屍運返落嚟，可能性不大。

死者啲家人朋友同事嘅家人朋友同事呢？

香港點可以人間蒸發一批人？

認真討論

有又點吖？報失踪囉。唔叫你認屍嘛得囉，遲下連張報失踪紙都掉垃圾桶

再殺+恐嚇

盤問、調查? 無需要
警甴本身已經有公安
全部野可以喺曬甴屋同摺被營度做

推呀 係大陸見到香港示威者 一定要煲大佢

大把啦 日日fb/tg grp話邊個邊個失蹤
多到唔會記得 好多不了了之

大核彈又如何 都係死口唔認

Pusj

仆街喇！佢話係深圳見到有約10個香港示威者俾人折磨緊，咁前日押上火車果d⋯⋯

仆街共產黨

我男朋友話睇完就算 唔信被自殺
經常為呢樣鬧交

應該係隔離解放軍

佢唔係要搵大台
而係想做白色恐怖威脅香港人姐

真係冇得博嘅冇証據，只可用此幾個月和過住幾年之數據比較，死者之年齡，原因…等。反問番佢點解

認同, 但真係要到斷正先保護自己?
同埋我諗緊係咪真係收得咁密
咁多浮屍同慘叫事件 我諗人人都要提防

冇家人朋友律師接走嗰啲好有可能被送終

好L恐怖啊屌

雖然冇証據，但我相信呢幾個月發生既事
我男朋友會問咁屋企人冇人出聲之類既野

半明半暗咁殺先可以震懾人心

佢好幾次出黎活動都走得好前, 又冇帶口罩, 所以比國安盯上 然後捉拿 然後嚴刑盤問 然後殺害。

被捉上大陸其實好大機會。

想收阻嚇作用
唔敢再出嚟

中共其中一招
就係啲人離奇死亡
引起啲人無限聯想
因為人類黎講，出於未知嘅恐懼係有好大嘅威力

習曱甴

滅聲

中共暗地裡屠殺香港人，憑這一點，我哋不再承認這個非法政權，要革命奪權還政於真正香港人！

Hong Kong Protester

可以指任何喺香港示威嘅人
六七月有唔少大陸人的

我覺得佢講十幾個絕對有可能
但係大部份中文翻譯係好多個

殺完人 你唔知 你咪唔識驚

我明
只係唔明點解要揀佢。。
佢又唔係勇武派。。。

似喎

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

依家被自殺嗰啲我哋都唔知係咪勇武嚟，總之唔清唔楚啦

共通點係被放血
唔係冇流血

共匪殺佢唔係為咗punish佢，係為咗阻嚇其他人
殺勇武啲人就會覺得：我和理非咪得
而中共無差別對待就即係：支持都會俾人搞

黃絲唔驚 藍絲唔知
其實無咩效果 大家都知革命係會死

佢on鳩無藥醫

失蹤人口咪得囉

係冒住生命危險送呢個核彈俾我地

可以係你 亦可以係我 無差別

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

點解會攞番條屍落黎

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

都有機會
唉

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推😭

tui

點解冇人推！

中國式陰道。。。

"返校"先係.

On9
公安最中意聽長城

點穴都得 咁condom都得啦

其實比起林榮基更嚴重

點解此post推唔郁

PUSH

Tui

製造白色恐怖

送埋上去

遊行仲有冇用

你唔會同我講全中國嘅手足都運曬嚟深圳附近下話， 更何況 唔會有人特登指名嗰啲捉返嚟嘅係香港或者內地嘅手足， 我諗佢當時應該係話港獨嘅暴徒之類嘅嘢。。。 所以我九成肯定嗰啲係香港手足

我記得之前有條片係話黑警趕咗一大班男性示威者上咗一架火車， 應該就係搵返大陸，因為依家成車人都完全冇消息

過關先揾唔到人，係佢女友台灣妹講啲，都可能係男仔呃佢女友高鐵過關（已經被拉）

偽裝成自殺,冇可疑,家人朋友同事以為睇唔開

明局正:震懾性殺人

用下你個死人腦
今時今日都唔信中共會滅聲？

其實我社工朋友話每日好多父母都唔同渠道求救
只係冇新聞價值/太多核彈根本多到大家麻木左

海關白單名 中資雪櫃貨車

又核彈論 由葉虎到依家儲埋d核彈都多過美國擁有既

真相

［核彈］蓮塘送中之路流出

地道送中

被捐贈器官死

鳩估 陳彥林都被強姦後出番黎，比白衫跟蹤，所以佢d 相成日影倒有人跟住佢，驚佢爆大獲。
最終陳想爆大獲，比警犬發覺唔對路所以滅口。裸體屍體果d 通常有激烈爭吵後，驚有衣物接觸所以立刻處理左，佢老母都係噤比警犬殺

cls
李波事件已經隨時發生係每個人到

滅得晒？？

好多手足都話屋企人極藍反晒面
有d 仲話離家
所以有D 可能死左屋企人都唔知或者唔理

彥琳媽好似墮樓果個
但冇人fc 冇左下文

一定大把人被死亡

你哋睇得明佢up乜？

其實已後手足學竊聽風雲2吳彥祖有無得諗，體內GBS

係..屌

GPS

睇到點穴大笑左，呢d膠嘢唔好再傳，你想查認認真真查

全部放深圳唔出奇
首先可以集中處理 如果佢諗住一次過盤問 又會捉埋香港人嘅話

其次聽到大部份大陸人俾人拉都係一過關比電腦認到塊面 咁就即刻捉咗

咁祝你含家產啦 有個大陸表哥做公安

係，就係想恐嚇香港人

我信呀！但係要點樣收集實質證據
話時話 大J之前懸賞100萬叫警察私下比證據, 呢方面有冇update 呀？

所以大陸做野係唔需要跟logic

一家要煲大佢
而家無media 有煲大過
唔可以不了了知！！！！！！